其實有無諗過個運動計勇武之後已經再進入左一個新階段？

一個運動要用咩戰略，和理定勇武先有效，其實係無必然，唔同時局或者面對唔同對手自然會有唔同

講講宜家香港個運動背景先，個運動之所以機乎係越後生越投入，越有錢/越大年紀嘅傾向覺得唔洗搞亂香港，係因為面對困境，面對將來嘅殘局嘅係年青人

以前我地面對嘅政府未有咁明目張膽，所以，曾經我地用和平集會叫停左一啲議題

但係今次個政府係明顯痴晒線，而痴線嘅程度係佢唔會理任何年青人嘅聲音，簡單啲黎講，係無論我地和平又好，勇武又好，佢都唔會理，即使所有勇武全力衝，衝到死晒都好，係唔會得倒任何結果

所以，過去個幾月，我地係唔可能達成因為衝擊或包圍左某個地方，然後我地贏左

過去個幾月由議會內嘅反對，到和理非遊行，要達到嘅目的其實係將個運動推入下一個階段，就係令勇武喺社會各階層合理化，衝出年青人，喺所有年紀，界別咁合理化

進入左勇武抗爭之後，再下一步其實先係個終極目標，要利用勇武抗爭嘅思想、觀感衝擊，或者被迫顯露出黎嘅制度腐敗，迫使原本覺得唔關佢地事嘅所有階層全面投入，參與，出手，用年青人做唔倒嘅方法參與個運動

只有咁我地先可以超越政府眼中可以直接無視嘅烏合之眾，全個香港全面咁進入逆權運動嘅階段

所以，我想講嘅係，勇武抗爭最主要嘅目的其實已經達到，我地之前傷嘅人已經好多，我地放棄左前途嘅人已經好多，甚至連上環出咁大件事我地出盡力推都無更多嘅關注，我地係時候要控制番個抗爭成本，好好利利逆權運動呢個新階段

進入逆權運動之後，我地更加需要嘅會係道德高地，今日已經見倒地鐵近乎全條線咁企喺我地呢邊，而呢個雪球，學細良話齋（我都係第一次睇佢）只會越滾越大

各位兄弟，由今日起，希望你地好好保護你個頭，短期內我認為我地可以只守不攻咁狂瘋集會，盡量達至和平退散（盡量啦大家明），控制抗爭成本，直至個運動需要再有新嘅階段先再諗對應方法

P牌仔，無意搞中計/分化論，但求討論一下，推進運動之餘大家又齊齊整整

唔該睇睇丫
真係唔洗硬碰硬住架

道德高地
2014企左係道德高地 結果大家都見到好成功

話唔可以叫徹之前可唔可以諗下係咪新局勢可以考慮徹呀

2014跟本未拉倒其他人入局，兩個局勢完全唔同

[Online]關於撤退嘅問題

sor, 錯手負左

推

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

因為唔夠勇武囉

靠草根，勇武，永遠唔會夠多架
你有你打佢地平行時空馬照跑舞照跳
全部階層出手文又鬥武又鬥先係最大政治力量
玩到地鐵車長都罷工先係真正有力量嘅開始

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

就算勉強同意你個論述，但其實你有兩個問題無處理到，一個係增加道德光環的方法，一個係對面重整旗鼓的速度快過我地

其中前者的問題係人會習慣眼前事物，而且道德高地係會不變的東西，不加就減，所以不斷集會撤退而無新的事件，最終我地只會變成擾民，重蹈覆轍

後者就係千萬唔好覺得對面分裂緊，甚至崩潰緊，佢地其實板塊同格局無變過，只係未適應狀況而無法制定有效策略，如果我地次次招數都無加強或者無變，佢地好快就會recover

最後係唔該唔好係咪都用「逆權」呢個字，留意下當初岀呢個字時指涉緊嘅嗰一系列韓國事件，我地level有排都未追到人地